仲有八個鐘trump就開會準備打9金仔

唔知今次打唔打得成

有冇人知架卡爾文森號去到邊？

source?

尋日你冇睇新聞？

Sor 無

點解咁肯定

留名

金: 咩呀
侵: 咩呀
金: 咩呀
侵: 咩呀
金: 咩呀
侵: 咩呀

金: 對唔住

有動靜未

留名
source

家陣d90後真係矛時事足角

諗起

等睇一陣北泡又係射幾枝炮話係演習就算

問你呀媽係邊呀

最怕佢亂咁射點知跌左落去卡爾文森d 艦附近就再見北泡

仲有個半鐘開會

瞓醒聽朝有消息

打條春咩

8年都唔會打啦

打左味

乜事都無發生過

打未呀？
好悶呀

唔通仲開緊會？